sasha sloan for the depressed souls

她的歌詞就像看穿了我的靈魂，為所有抑鬱的人唱着我們心底的說話。聽着她的歌我想起有句金句就是這樣：

「幸福的人用童年治愈一生，不幸的人用一生治愈童年。」

《Older》

《House with no mirrors》

《Normal》

《High School Me》

《santa's real》

《version of me》

sasha sloan未紅嗰陣我就已經留意佢
因為佢嘅歌詞真係好貼地
當其他主流歌手唱愛情歌rap女人金錢性毒品
佢就反而講自己唔開心嘅童年成長

仲未瞓

Push想多啲人欣賞佢

幫推
Sasha Sloan真係音樂鬼才黎
同LANY合作既歌都好正

正野, older已經loop左成年

上年繼續loop依家聽返都唔會覺得厭
依家瘋狂loop normal

聽dancing with your ghost 識佢

is it just me

每次聽dancing with your ghost 都好深陷
上年聽最多次係依首